有無手足今晚出尖咀同南亞佬一齊慶回歸

大家都是中國人